［英雄聯盟］LOL S8季前轉會及賽事討論區 #127

KT fanboy同KT一樣食屎大 1001唔開post

Btw 1v1真係好撚悶

得76toyz嬴個年同上年好睇少少

上年氣氛好好,caster又夠痴線
今年乜9都無
本身1V1賽制悶到嘔

好心cut咗1v1呢part啦

慢你少少者

Jisu

等咗成個字都無post先開

Jisu會唔會比人挖走

贏落去就會係第一個外卡係國際比賽拎既champ

比個機會你開呀

mf對決

佢之前係eu不過俾人踢走左

其實今年係唔係唔夠時間搞先咁hea

班巴鳩廢到咁

d cs癲到...

原來同uzi用同款keyboard

聽日1V1 uzi vs rekkles/pray
ADC對決

揀鳩硬英著數過All in英好多

燒咗spell都殺唔到就等輸

bjergsen vs eastern bjergsen

馬份廢到

但睇得幾歡樂

開眼跳舞 痴線

what was that

依條女講野好悶

悶死

聽日lck打lpl好睇既
睇完就可以熄左佢

lck打先定打後

好想睇fun mode

啱啱瞓醒
LMS 3-0?!
邊場值得睇

na打sea
睇na有幾廢
其他都一面倒唔好睇

10點15分
7點15分係lms vs sea
lms呢場應該2:0完,所以無必要睇

好彩冇睇

台灣隊好好j

你好廢

好
THANKS

lm

Levi真係好正好好J

AGGER

非韓學人玩jayce

睇到中間, NA啲team fight成PAT屎咁

隔住個mon都feel到韓國隊之間仲係好尷尬
尤其係faker左右兩邊

真係好廢

4個業餘都打贏NA

其實如果話今次all star係為正式成為運動項目舖路而強調國家之間既對決的話，每個國家派一隊係國內聯賽表現最好既咪得，但咁樣同不嬲搞開既WC又有咩分別。
話就話係dream team，但又及唔上同自己隊友一齊打果時既表現，要睇最高水準既比賽我不如去睇WC，今年all star除左刷下各區既歸屬感外有咩意義，加上cut曬fun mode，唔湯唔水到極點

志在CAP水啫

其實都係睇翻本身隊伍打法
無論ssg定lz 中路都唔係核心 打慣手勢唔會幫faker幫到太盡 然後就亂龍
佢地人際關係我反而覺得唔係大問題

BTW其實點解得Levi 申請到visa?

cap邊個水 唔覺得今年all star聲勢有大過上年

去咗好多次啦佢呢幾年
最近都msi
紀錄良好

同埋我成日都覺得esports成為正規運動項目好奇怪，咁多遊戲要比賽的話要簡邊隻game做指標？邊隻game被簡中間公司咪可以從中獲得巨大利潤？
利申對其他sports一無所知純粹好奇

其實我覺得咁樣不如擴充rr好過
all star繼續for fun

呢隊LMS幾有睇頭

講撚埋D廢撚話

三連霸真係廢話

rr係洲際賽?

講經咩
4冠都黎緊啦

淨係識負皮又答唔到我

SKT MaRin

係

SEA All-Stars KRA: "Before the game we just said, 'okay let’s just play solo queue style' and it worked."

source

我覺得同足球國家隊果D咁就好 問題係要好似國家隊咁集訓 一齊練下 比時間磨合下

SKT Easyhoon

SKT Piglet

NA

yes

all star呢d野比返歐洲佬做ok?

今年冇咩野好睇

for fun算啦
認真真係悶
上年刺客互打都好笑好多

我都覺riot係想搞到好似籃球足球咁，但就係唔明如果要簡最勁點解唔就咁出贏左區內賽果隊，英超同世界盃既分別？

贏咗果隊出同世界賽有咩分別
皇馬贏歐聯都唔代表西班牙勁啦
意思都唔同

我頭先講得唔太清楚
我意思係今年all star改賽制似為左將esports演變得更似傳統運動，所以先有強調國家對抗
但如果要分開國家隊同俱樂部(好似世界盃同英超咁)，與其好似足球咁召集各個俱樂部既人組一team國家隊，直接派區內最強果隊出去效益唔係更好咩？但咁樣又同WC有咩分別？
riot雖然想推咁既賽制，但好似有D多餘

跟本世賽界就=歐聯 遲D就應該整個世界杯咁既LOL比賽 搵個教練搵人選/每個區投票人選 除去外援名單

好記得Kashing 中左極靈Q 跟住炸死左Froggen

今年係咪冇一隊有團練??
琴日睇左一兩場咁既質素,今日就冇睇
起身先知NA連隊SOLOQ都輸埋

LMS有練
有隊去迪士尼玩都唔練

今年All star
有得揀直情唔出席全程淨係玩

土耳其?
韓國都有(睇之前d news)
LMS Ziv(定Karsa)話練左一場就上For Fun

lck gorilla去之前訪問話認真準備[

LCK鳩打都話認真架啦
賽區面子問題
你唔咁講一輸班韓狗就吠
RR已經係例子

gorilla 第一次去all Star
想認真玩都唔奇呀
問題係caller 太多啫
又唔似skt 舊時無caller 但夠默契
依家臨時成軍邊會有默契可言呀
搵一個人call 就無事

條條線都贏晒兵
行埋一齊就出事

KT?

所以我認同
LMS係贏d人少郁
JG Top AD都無轉過人

bj>faker

lck輸lms就係輸在太自信
比賽佢地會打得穩好多 唔會強出頭
明星賽佢地放左隻op英
仲要打到咁兇狂比karsa捉到失誤
呢啲即食比賽始終搵返侵略型選手會易打好多
搵khan/smeb 花生肯定打爆對面都似
cuvee同安掌門食配合多
如果最後係lck打lms
我睇都係lck3:0lms多

搵得ssg就預左佢地會想慢慢猝死你
不過bo5就現形

之前幾年嗰啲冇睇，我諗我搵返嚟睇都好過好live

LCK嚟隊上中下都係打穩，但又唔係同一種風格既穩
我覺得如果LMS可以搞好默契真係有機會贏

封死karsa lms輸硬
karsa係閃狗已經係咁 隊友太依賴佢
佢一唔帶起風打勁隊好易輸

咁又未必上路係ZIV唔係MMD 單單呢樣已經比係電狗好好多

Fofo都幾慘，實力上同maple同級咁濟，係lms應該出硬國先啱，點知入咗jt

Ziv俾人gank三次都未死啊
點同啊
呢啲先係真抗壓
雖然EU啲gank好廢

仆街na

mmd死完會即刻tp返去送多次

個畫面出哂黎

聽日就有得睇lpl點樣比憤怒既lck屠到電腦咁款

聽完你咁講聽日lpl 已贏

呀胎屎係咪買人數？成7000人聊天室都郁得勁慢

諗起都扯扯地

今年直頭好過
(個人認為)
不過我有呢個feel可能係Maple仲有Karsa同蛇蛇係度

點解mmd都仲可以留係到

btw All Star玩Bo3
講真 LMS應該比人研究哂咁滯
同埋LMS出名無後勤角色池咁
所以打到出去應該都未必穩

搵唔到比MMD更好的上路牙
雖然ahq都係得個回塘上路

如果輸左比SEA
LCK無仇報出唔到氣,諗起都興奮
雖然無咩可能輸

你錯啦
LMS呢隊野同以前利物浦係無乜分別架清
希望聽日起到身睇

唔撚係掛,係RNG?

無可能啦
mlxg點算

mlxg本身都係全能版karsa
又係吉祥物之一,所以我都覺佢係9up

vg呢隊垃圾講既野就當聽下算啦
MLXG LPL第一 JG洗撚換
Karsa會做sup我就唔信啦

LCK=西甲
NA=英超

EDG我都信
RNG真係唔會

好難講 , duke 玩玩下都係sub

台仔好快又可以打下飛機

「如果組呢隊all star 去打wc , 一早嬴左」

真係

大家有眼見係事實牙

至少唔會0-6咁核突掛

即係咁 , 如果成個lms 都覺得年年ahq/fw 出去都唔掂既 , 要最短時間提升成績既

兩張門票的確可以組一隊勁d 既隊 , 加隊炮灰隊出去 , 我諗唔係死亡組 , 8 強應該冇問題 , 可能負碌四強

lms 隊隊都有咁明顯既缺點 , 組埋一齊又真係效果會唔錯 , 例如淨係如果fofo 補左西呢個洞 , 已經勁好多

不過離要拎wc 俾台仔打多次飛機仲差好遠

lms 銀河艦隊

屌個bp黎個認真bo5就已經收哂lms皮啦

聽日LPL vs lck 含金量幾高
兩隊都支持
Meiko cuvee

Xiye 可能係缺口

以fw 為例 , 如果bp 唔洗cover mmd , 已經叫好好多架啦

但lms d 教練團都係一個大問題

見到綠茶同牛扒就唔開胃 ...

agger mmd = gank唔到上啊
ziv = 輕輕鬆鬆

今年all star完全RR翻板但比RR搞得更差

低成本RR

LGD好似缺JG? Karsa

係咩 , 我覺得rr 都好差 , 打個bo5 成幾十兩友係到

因為你skt 打緊頭場 , 你明知自己可能第四場先出 , 睇又睇勁耐 , hea 陣番黎又好怪 , 明明比賽緊係關自己事

打又可能打得一場 , 快手三十分鍾玩完 , 等多過打

咁上路要用返大陸仔好唔方便

jinoo唔廢 無理由棄佢

佢地有無比賽 本身都係個度練習架啦

lgd 唔換走cool 一樣咁垃

我就鍾意all star 多d , 整隊混合隊打仲好睇

起碼人腳組合新鮮d , 又可以俾觀眾有睇夢幻隊咁

rr 對我黎講同睇wc bo1 差唔多

老實講今年冇曬fun mode好失望，技術水平又冇好玩既pick又冇連RR既氣氛都冇

我都最鍾意睇職業選手玩下鳩英鳩戰術

睇下平時比賽唔出既英 , 其實有職業操作可以玩到咩地步

不過慢慢成個風氣搞咩比賽大家都玩認真魔人 , 你都冇計

啱啱見到reddit有post都係講嚟樣野，希望下年可以bring back fun mode，然後夢幻隊可以係RR搞埋

Agger,依家連allstar都指名要認真打，搞到全部大型比賽都差唔多咁

cepted 去撚左土耳其

好過留係次級度發毛

佢有lck水平
成隊eew最勁

法國土耳其成日買2線韓仔 2線歐洲人

有冇話karsa之後去邊隊未?

依隊LMS真係幾勁

Bebe 幾 fit

In Bebe we tust

今年riot d小比賽都係新嘗試黎既

不過既然有洲際賽

名星賽就fun d la

10個用李星都幾得意

單人賽又縮水

na lose this

Levi and 4 auto fill player and coach

終於到 LPL LCK

Na 點解會輸

Karsa又可以叫高d價了

好早開波 又要由1個鐘前追起

第一場bebe真係fit

半隊tsm 點解會輸

廢囉

睇怕都係中國對台灣 呢隊韓國隊真係有種老尷feel

啲 q 好似技定技

Karsa：早知打得咁好 唔簽約等多陣推高d個價啦

係sup配合得好

蛇蛇唔洗講啦

十卜 LPL

TSM

TSM粉真係腦殘 返撚左屋企都係到喊TSM

北美邪教tsm

成隊都好似唔敢講嘢咁

mlxg繼續屌打安掌門

加埋一人一隻冠軍指環

kalister呢個版竟然輸比varus?

互派膠

吞肯奇+馬爾哈哈好撚on9

Lck rip

annie op

韓仔輸就是爽

中台大戰

關咩事...下路已經嬴對面啦

lms班台仔打贏左sea而家一地精
bo3贏到非外卡再算啦

同埋kalister呢個版已經唔係T1角

隻熊貓最尾追足pray成條街
笑撚死

岩岩見對線上kalister+牛
比吞肯奇加varus屌壓20cs
所以先有咁既疑問
不知不覺間連對線優勢都無埋

佢似俾隻熊個盾反傷死

korea使唔使咁針對mlxg

無叛徒，安掌門0作用

我覺得呢個版本真係唔啱安掌門打

睇左咁多場，感覺佢仲留緊係wc版本
Jg差距gg

樹人坦撚到呢

比你打20秒都未必打得死...

zoe呢隻野幾時nerf

win rate得 48%
OP係因為faker啫

印象中zoe既作者作親既英都係破壞平衡
好似yasuo都係佢整出黎

Faker自己都話隻野太勁 要nerf

上限勁高
下限都勁低

垃圾狗角

On9

CUVEE硬到

痴線箍肥好肥

LCK班人好似唔係好夾咁

都唔係好似

幾個一齊打都打得咁辛苦

zoe呢隻英真係

真係等反Cup

Faker 唔太識玩咁wo

ambition

安掌門

呢場好高質

LCK 年年 All srat都7下7下咁

安掌門好撚重

次次開波都係要救佢

招r抛早左團戰即刻收皮

我屌

終於殺到faker

dafuq

HKA

屌，好on9

2017 all star champion: minions!

贏teamfight輸game
笑撚死

cls

贏哂都黑哂口面

Winions

笑到仆街

笑左

uzi:

笑撚死
btw faker 打80k

笑撚死咁樣贏

-6

成隊泡菜隊D面口黑撚到呢

咁樣輸 屌

Uzi

無啦啦走去開波唔睇下屋企
開咗之後返去又死唔返又死

強國隊應該覺得好好笑
但泡菜國個個都好似嬲到仆街

Hka hka hka

Xiye出卡丁丁即刻變左個人咁

zoe呢隻on9英
balance到proplay 到solo q d 勝率應該得返唔夠40%

點解Pray廢左咁多 之前都無咁柒
好無存在感

睇到會同洲際賽一鳩樣
LCK班友都唔撚會合作既
下場咪又係輸

佢地TEAMFIGHT比人完ACE

銅牌錯誤

UZI太勁

明明好撚熱血咁反勝
下一秒。。。輸左

樹人tank到一個點
mf冇dps
最後個會戰，lpl點解會贏，唔明，chogath同kassdin明明都企埋左一邊

仲以為有得睇反cup

Siu lun 4

至少改招大食魔d啦

FAKER比人秒左 得佢打輸出

一種勝之不武既感覺
呢場係碼4強質素
Cuvee神坦
Ambition 留大控uzi 最後忍唔住開早左

今年打到咁都好難笑
年年all star都屌打人
今年比人屌打

最後贏在泡菜都見到啲兵入晒去, 志在拖時間

俾lms屌打已經夠俾人笑

唔通笑住打咩
到時又比人話串無黎風度
lck一早預左小兵爆主堡
就算輸團戰都贏硬

Zoe balanced

主要係faker大技向前個下比人捉到
卡丁丁入番場無回家

88k damage

賽後訪問仲要比karsa公開羞辱話雜牌軍

今場真係團戰教科書
強國團戰能力真係好高下

88k BALANCED

Balance

贏咗場交, 輸咗個家,值得咩?

想當年omg vs fnc
強國隊係時候還喇

韓國隊All Star唔夾姐，支那喺世界賽贏到韓國先再吹奏

就咁單單睇明星賽 LPL>LMS>LCK>其他
LCK果幾條友各打各既

Ambition 呢兩鋪都幾重下

LPL 2個星期前已經練習緊啦

今場完全說明左zoe既可能性
同埋帶出左zoe唔鳩沖根本捉唔到咁濟
最尾場teamfight都係衰faker向前左一下先會輸
單論團戰黎講呢場係好好睇
韓國比支那強既係戰術同埋團隊協調,個人認為

剩係想問點解final會係monday
叫人點睇?
今年係邊度搞? 時差同香港好勁?

美國

好似係NA果邊搞

今年la搞
今年唔止時間衰,連場地氣氛都差
na自己唔入場搞到成班支那人係到搞到好似打lpl咁
個場地同nalcs既regular又差唔多
件衫又柒

同埋今日咪決賽囉唔係咩

美國係星期日

班泡菜個樣完全唔想打咁

5條友加埋變左隊KT

如果一陣強國隊輸左
加埋1on1 uzi輸比pray
就可以睇強國人全面退場了

佢地岩岩果場當自己輸左啦 打到咁

如果lck一陣輸左 泡菜國個邊會入邊個數

剩係安掌門換返花生已經差好遠

垃圾riot 還我2016明星賽

而家咁算唔算foresee 到之後lck安掌門會好慘?

佢不嬲係carry jg meta都好慘，一場都唔會俾佢出

出返哈lu

我係安掌門唔係唔夠錢都係轉後勤算
又向faker報左仇
又結左婚又拎埋champ
係最光輝果刻退出好似仲好咁

多咗1vs1嘅msi

Pray後期點打3隻坦?

我覺得唔會咁易有後期,邊一邊優勢都好

Ambition 還可以
暫時仲好過花生

LMS大戰LPL

Msi都叫有少少技術水平，今次完全係叫齊一班人打soloq

你要咁打都得
但睇既人數epic d
最小都有wc入圍果陣咁既規模啦
之後整下trash talk呀etc好過而家4不像
我自己覺得班友想搵人做呢個meta英既壓力測試下睇下點nerf點buff
但又唔係比錢同心機去搞

meiko jm9

LCK 投兩個防守型去打呢版
安掌門都盡力啦
唔識前期帶風向就係唔識
鬼叫你投我

NA Azir

馬爾哈哈咁柒高傷既cls

NA Flash

豬女拎咁多頭把撚

又比xiye單殺

KR GG

4強入邊有3個jg都係進攻型選手
仲有一個打控制既
邊個就唔講啦

wc4強加埋有7個jg(rng,ssg,skt都有2個jg)
好似真係得掌門係打defensive

揀2個3星去做乜撚
3星唔可以同SKT同一隊架

三星D人咁小氣 點打呀

957友情相送

安掌門一場要比人捉幾多次

安sir出親鏡一係死一係走緊路

講真不如投4個ROX 加FAKER 話唔定仲好

今次allstar有隊岩岩係韓國拎左champ都無得去
邊隊就唔講啦

Smeb

隻慎有乜撚野用

開賽前冇人知riot想點，話投最強隊出去結果投出嚟4.5個人都係玩defensive

淨係睇到3星同SKT應該有好重心結

各有各玩

Cuvee扣大唔幫faker都知咩事

正常，洲際賽都係佢地尷尷尬尬又唔肯交換情報而輸左

cuvee還好 安掌門晚晚扑嘢精盡人亡點打比賽

啱 認真比賽就唔應該帶老婆去啦

Faker: 仲重過上一版既huni peanut

mf

MF

咁比人搶巴龍

全明星打認真比賽咪有kt做人版，點解riot仲係咁on9

lck係時候comeback

靠廢老安掌門搶龍真係哂氣

隻慎到底有乜撚野用呀

上野連洞

逆轉啦
等睇我科1打5

應該都係台中大戰

中國打台灣
韓國又要游返去啦

ambition 除左死仲識做咩

今次allstar燈到仆街
屌

做what9
仲守個座塔

扑嘢囉

唔投我rox韓國人抵撚死

咁易比人單捉 真係默契唔夠

依個版本叫個防守型既jg去 除左行街同死之外 有咩做到

次次都係比人捉，放大，死

GG

ssg真係要5條友一齊先屈

ambition pain train

人地冠軍來架

上野真係笑話

ssg好撚重

再次証明5個最強組隊唔一定勁

Cuvee 好似豆腐做咁 d血倒水咁扣

Uzi有champ了

美國游番去韓國要游幾耐

剩係gnar都領先shen 1.5件裝呀
點樣可以唔倒水

下下比人閃開

聽日中台大戰要睇chatroom

風哥

國共內戰

要保護faker ma

上野呢版最強邊輪到佢兩件

你係咪搞錯佐D野

對面海姐

All star不嬲都係比solo勁嘅人玩
反正練習時間短 溝通一定有問題
靠個人實力打爆對面好過

聽日重點唔係比賽 係chatroom

冇計啦 鬼叫SSG拎到世界冠軍
幫佢地拉到好撚多票

聽日G社係邊個caster
想睇佢地

呢個patch好難比安掌門涯到中期做野
中間比人捉到一次就輸到好難追

灣灣同大陸仔

Pray好無用 明明下路已經壓住黎打

安掌門好廢

睇黎下年我大RNG要橫掃LCK了

酒桶點電刑做乜 人都掂唔到

聽日睇bebe幫uzi含撚

Mixg幾克制ambition
瘋狂做野

Btw 慎被counter 崩一線 中路又崩

Ambition 做唔到d咩

就連打開cover嘅雞哥上年都識用李星各種踢
安掌門呢個廢老

呢個patch仲鬥緊惡
smeb表現應該會好過cu肥小小

Bebe 狀態好似幾好wo不過

全支班vs全台班
uzi面臨第一個團體"冠軍"
會唔會又仆街呢

斬殺pray 的隊伍都能奪冠

世界賽分組賽兩場都打爆左安掌門

d人話安掌門未熱完身

有uzi

支持lms贏 點都叫有份投過票

Bdd > faker
Ssg bot> Lz bot

Lpl 有左meiko 支援同開戰都勁左

smeb>=cuvee>khan

呢隊LCK係咪無練過就上場
成場淨係見到放生play
就算係支援都係amibition補cuvee, gorilla補pray
Faker真係橙橙子

就算lpl輸左 支那又會話台灣係支那既一部分
所以支那勝

Karsa打爆LPL咁點算

啱啱先打完wc一個月，個個都唔同隊，你點要求到有ssg級別既默契

點睇都應該係投畀smeb啦

聽日決賽國家隊V.S.省隊喎
大家點睇?

FAKER都無諗住用R救人...睇住酒桶比人綁住 我諗真係完全0默契0溝通 打SOLO RK咁

笑左
上野兩個人輸出仲低過sup 3000

如果打得爆mlxg
rng:快買 我們不要mlxg了

睇返投票率smeb應該係差幾%輸左

佢地已經講緊係十個中國人之戰

其實Ruler 同 corejj 都被低估
由其係corejj
pray出哂名輪唔到佢地

支持台灣不過都幾難贏

LPL呢5件真係最強人選
係中路可以講下 rookie/xiye

corejj緊係低估啦 ad出身 走位好撚勁
但不足之處係佢未玩好機械人雷西個類

Lck今次真係輸默契
Prilla 本身係因為中上都打aggressive 所以先打穩
Ssg本身成隊就係以避戰搵objective 為中心
於是湊埋一齊就係一團垃圾

殘體支那vs繁體支那

雖然想睇小狗咬爆bebe 但唔想支那狗係再打飛機 唔該lms聽日打爆對面

smeb 花生 faker pray mata

faker完場心諗：我決賽就係輸比上野呢兩條垃圾 ?

睇返reddit post，尋日inven笑na「講同一種語言唔代表有能力溝通」，我諗依加可以送番俾自己

今場prilla 已經係狂俾mlxg gank
都仲贏線啦喎
jhin mf 打lane 真係勁到痴線

2:0喇
如果今日準決賽係韓仔對台仔, 台仔已經輸撚左喇

聽日每邊一場搞笑角開心下啦

今次大戰係bo3有d可惜

LPL>LCK
LMS>LCK
LCK=GPL
LCK=外卡隊

一係聽日bebe華麗謝幕(唔該game5同我pick jihn臨gg無論輸都用招大比我地睇)
一係uzi拎第一個team champ
仲要國共大戰
急不及待鳥

上野打成咁
真係未必
karsa打爆野心都唔出奇

呢個陣容發揮空間可能都大
至少faker熟佢地多過ssg果2位

GPL WC 都已經兩個位
過多一兩年隨時仲多

Na Eu lms 真係自己小心啲自己變外卡

ad我想睇間尺多D

有mata係到應該無咁老尬

唔好傻

好單排feel

為左karsa有人買，梗係支持lms

根本佢地冇打算要有默契

今次lms同埋lpl既優勝之處係好老土既teamwork
聽日都係2邊鬥夾
重點應該係mlxg vs karsa
強國比佢既壓力測試

安掌門個樣好似黎度蜜月>打比賽
見佢同佢老婆係迪迪尼玩張相真係閃死我

韓國啲垃圾文化 分分鐘聽call都要分輩
咪搞到尷9尬

提提大家,1對1係bo3

佢明顯黎同老婆開心下
都嬴左世界冠軍 仲同你努力咩

真

btw 1v1 bo3
聽日lms vs lpl bo5
lms rip

咁比賽都無人想輸既 純粹真係成隊野都唔夾姐

Rekkles:
Uzi come to win
I give you (PraY) win
source: PraY vs Rekkles Mic Check

呢句真
磨合唔到輸是正常

紅色兵數完全睇唔撚到

等睇karsa

Mixg只會輸比廠長

Bjerg

岩岩去左廁所無睇。點解會出貪撚奇打1v1

so closeeeeeee

Allstar 要認真打ok
但係d隊到美國一齊打兩日就打正賽係想點
Fun mode又無撚曬
籃波allstar 都唔撚係咁on9啦

冇空Q就殺咗

pray vs uzi
best adc match

見到UZI個認真樣好想笑

長知識了

Zoe 真係on9英

用番ad英啦 用狗閪英贏有咩意思

Uzi唔ban低估左隻英咋喎

一睇就知你冇睇過S3 All Star

uzi又搵自己黎搞
ban左佢自己用kalister仲好啦

自信到咁

痛呀

贏呀

呢度都真係幾燈

今年有冇all for one mode

乜都冇

wa黎多Varus Zoe

如果係10個布朗姆既話我相信大家都會睇到好痛苦

Pary繼續囉zoe

比UZI贏啦 輸左一陣爆血管添呀

pray係咪咁淆呀
想睇場ad英對決都唔得

但會有興趣開嚟睇囉

想睇十隻長腿叔叔 十隻係中路行黎行去 一定好治癒

聽講uzi低估左zoe

聽日uzi輸哂bo5同埋1on1就2個亞軍喇
亞軍靈氣差唔多係時侯出黎

PraY做們鳩

兩場on99咁開

唔會啦
上年先贏過單挑冠軍

solo賽冠軍
BO5輸比台仔拎亞軍

3場揀閪英都贏唔到

第一場咁都唔係低估？
打左場咪知你打法囉

垃圾韓肥狗

垃圾riot 投pray出去就係想佢賣笑你同我搞認真

見到bj vs uzi
就諗起S4果陣royal打tsm uzi用炮娘1對1射鳩死bj隻zed果陣

認真mode唔係唔得

但保留小小阿福快打 6條友同英對決都好

認真mode唔代表唔可以有呢D野打
5V5認真打
但係有呢D funny mode打下咪幾好

LCK認真咗未

聽日決賽都係bo3咪好

屌 好撚正

認真游返韓國

咩FUN MODE都冇哂 搞到冇哂好笑既野睇

認真同老婆扑野

Meiko真係好勁

聽日撐TPA BEBE 最尾一場

Yes
撐

台灣不嬲中國私家雞
唔洗睇都知輸緊

咁快開始燈

睇返上年d片 大型好多.. 精彩好多
今年Hea搞就話打認真
認真5打5+上年搞笑元素 一齊搞都得架

今次all star燈得最勁始終都係bebe
去之前個個屌佢廢老
而家差唔多去到lms mvp level

lck成隊soloq咁

不過上面唔抵得嗰D留言仲好睇

似Karsa carry多

見到Bebe EZ本人
今次All Star我自己心足了
(作為LMS fanboy 收哂貨)

Bebe今次只係證明咗Jay有幾垃圾
Swordart保住佢黎打同唔洗call專心輸出

Jay都唔明點解可以打咁耐

lms 呢隊真係最強隊咁制

今年比賽太多

又洲際又入圍賽

今年allstar真係好7
完全無動力睇

原來GAME2咁樣END GAME法

下年快d 組呢隊lms 去打wc , 三連霸冇死角

bebe 可以再戰十年

原來死角巴又改左名

每年LMS都係份嬴all star
今年仲唔係lms嬴lpl

屌你老母宅藍

我覺得我all star燈既程度同藍神有得比

屌你老母

覺得換邊個ad上去打都一樣
Karsa就真係carry 殺到faker172 真係任佢叫價
TSM會唔會後悔搵咗Mike “Overrated” Yeung呢

溝通唔到都幾大問題 另外mike真係唔睇好

其實sven唔差 不過夏季打到食左屎咁

TSM Karsa講中文咩

主要係下路2個外援
Jg要搵返本地姐

之前仲以為xiye係缺口
結果

之前夠話lck冇對手啦 咪又係打到柒哂

NA5英文輸比gpl溝通唔到嘅臨時組隊 睇你爭勝心同硬實力

第2場打到咁已經唔抵贏 贏咁多會戰輸到 lpl好猛又無9pick英 應該會冠軍
上次韓國打lms 先見貪啃奇都夠膽死揀隻牛出黎 上路贏幾多下路送幾多

如果jteam仲係7下7下 FOFO好大機會又出國

Ambition掛住屌閪 唔識打機?
不過紅隊冇左2個ban位係輸蝕d

淨係睇highlights都睇到根本各有各打
有時直情睇唔明點解會咁

今次明星賽證明FAKER 一早已經冇CARRY 既能力,
比晒最top 既隊友,咪又係輸

cuvee表面上有ambition一齊去
實際上係美國同faker一樣都係毒撚一個
唔知有無因為咁熟D

LCK上野雙排同下路雙排
中路路人
cuvee好似冇俾過大其他人

唔會啦

Cuvee有用大技落其他人
但係對面無限cc 秒殺左
有陣時係開都開唔遲
Btw 佢隻樹人世界級

安掌門根本唔啱呢個版本
呢個版真係要瘋狂打架

其實好簡單
三星不嬲唔做play 穩穩陣陣
faker想show 自然唔夾
下路兩個就真係唔夠打

Lpl咁勁 點解未攞過世界冠軍

msi

明星賽呢個結果真係估計佢唔到

1v1 係咪2015 冠軍vs 2016冠軍
好似好激咁

shen已經比kt 同skt反覆證明無乜用
係都要揀

meta 同上年唔同
jhin mf ez 夠成個wc無乜機會出場
睇下依家幾撚炙手可熱

三星果2個呢3場好唔掂喎
ambition比mlxg壓制住
同埋lck各有各打，三星2個自己玩，下2個又自己玩

反而lms幾個台仔夾到好似打開同隊咁

對線黎講ruler + Corejj同deft+mata >>Prilla
pray依家係團戰型

除左bebe,全部平時都負重訓練開

我覺得Prilla回左塘

jay都好撚重下

Bebe算係咁啦 賽前比人屌到上天冇人睇好佢 算打得唔錯

我唔明點解jay係選手

唔多睇Lms

睇Lpl lck頭4隊 要咩有咩

Lms 根本強化版fw
Karsa jg
Mmd 換左ziv
Fofo 同 maple 55波
Bebe 個位 同 betty 又係55波

如果係jay玩貪啃奇可能就吞唔到人

本身係龍珠已經唔洗佢carry 揀功能負責黎捱過對線等carry 打打下就真係失去carry能力

係咁吹大bebe.. 除左燼個場 其他麻麻
betty勁好多 係世界賽表現插曬水

betty 都有人吹奏

勁過bebe都叫吹奏

根本全隊都唔掂

你強國又好台仔又好無論邊到都會想贏韓仔
但係韓仔根本唔擺係眼內
死都唔同其他人夾
faker今年又唔gur SSG LZ
Prilla肯定唔gur faker
ambition 又唔gur faker
Cuvee又死毒撚

我仲係覺得faker同ambition好唔夾

根本唔係肯唔肯，係根本夾唔切，風格上都夾唔嚟，之前又轉會又kespa，邊有機會練
不過睇inven好似冇乜人在意咁，係得lpl lms要嚟d盃仔嚟打飛機啫

輸左就話細盃仔冇人在意，真係玩晒

cuvee 之前係訪問酸鳩faker
faker 話無鬚刨
gorilla 話有不過要俾錢
之後cuvee 話佢明明搵最多錢

其實kespa盃都係鳩打 決賽四場個個都ban齊勒斯 最後果場無ban到都無人揀 之前skt對griffen果場又係鳩打 大家互相鳩送
係完賽季所以放鬆曬咁解 我就咁睇

All star有場gorilla用基佬開大閃埋faker到比佢 faker佢自己閃開左

Cuvee抽faker水姐 唔洗咁認真

比我都會咁答

本身兩個都視佢做永遠對手同目標 突然同隊唔識玩

所以話lck班人夾到咪夾夾唔到就算數
ambition心諗 番去扑野好過啦同你班毒撚夾夾夾
夾乜撚
帶埋老婆去就知咩事

因為真係盃仔同冇人在意 (我原本都以為泡菜會鬧下D選手但居然冇)
kespa都係，kt咁認真打都係為啖氣，本身嚟個比賽原意就係俾機會次級同LCK打比賽，同埋時間太尷尬都冇隊可以做足準備先上場

就算有人罵都係會kt忠粉
成隊都玩得唔好但係cuvee肯定係戰犯
因為佢搶左最有機會去all star既smeb個位

如果D票可以集中係smeb同mata度佢地兩個應該出到，不過冇得去世界賽無計
計我話如果投到smeb/peanut/faker/prilla出嚟就真係冇得輸，連夾默契都慳返

我覺得似帶錯jg 多d
呢個版既top 我覺得帶khan smeb 都應該差唔遠
反而jg 真係要帶侵略型先啱
下路就不過不失啦

係
上路真係帶3個邊個都差唔多
但係無得講
ambition carry左成個世界賽
你睇番其他jg

好奇怪 人地hea 你認真打就比人笑

我都未屌 , 上次諗住ssg 嬴硬kt 3:0

呀屌你老母 , 又俾kt 反cap , 對ssg 好失望

我決定下年全年支持kt 登基

all star 全世界都中燈啦 , 點估到lck 打成咁

又點估到lms 成班人唔洗負重即刻生猛晒

lms成隊打得惡番又無鳩跟meta 好似生猛番好多

lms 每隊個黑洞太明顯

mmd 幫佢2~3ban , 佢都只可以玩坦 , 仲要輸線

西哥比賽出得2,3隻英 , 例牌輸三十隻兵 , 頭15弟鍾永遠係自己塔底

jay 哥 ... 唔想評論

搞到戰術單一又縛手縛腳 , 本來操作已經唔係好其他賽區架啦 , 唔廢就假

好想睇聽日最後一場支那送個5殺比bebe 可惜支那絕對唔會咁做

有邊隊會咁做
好奇一問

kt做錯左D咩
下年score最後一年啦放過佢好冇

因為今年lz , skt , ssg 都有令我失望 , 得番kt 可以支持

LMS是原罪嘛 贏咗都係負碌 講呢啲重會比人屈粉

不過真係想睇世界大賽 非韓淘汰賽（bo5)贏到韓仔
對上好似係鳩鳩fing omg3:0白盾

YES
快D支持

唔好燈KT

希望藍神支持lpl同埋Jin Air

最好踩多幾腳ahq同unified ok?

lms唔廢姐
但台仔打哂飛機真係以為組隊明星隊bo5贏到lck4大天王

點解關jin air事

win左why not啊講真

因為燈隊廢隊算啦
唔好阻我睇lck 4天王世界大戰
想睇高質比賽

從來唔登弱隊 , 估中弱隊輸係人都識

你可唔可以排下lck spring regular完晒之後頭四隊係點

屌咁LMS得罪你d咩

睇完d 人腳變動同個垃圾盃

1,2. kt / lz
3. skt
4. ssg

1,2 真係好難估 , 不過kt 正常應該大d 機會 , 佢地真係好難得原陣打多年

lz 其實換左花生同原陣都係唔太分別 , 所以下年點都想坐亞望冠 , 同埋bdd 好似愈黎愈勁

skt 就年年點變都係差唔多成績 , 除非faker 突然斷左隻手 , 加個bengi 做教練唔覺得改到幾多既新體系

ssg 純粹輸左俾kt 令我有d 失望排佢第四

冇得罪d 咩 , 有咩國際賽我都係覺得lms 會輸架啦

如果你覺得我登反而係幫左佢地

skt如果買人 個體系應該唔夠玩(選手問題)
ssg要睇下haru可唔可以係呢個meta變返上季春季賽咁勁
就咁睇ambition唔太岩依加

hope la
講真贏到一局算好了

真心講 , lpl 既團戰同極限操作我覺得勁過lms

成個賽區都係唔打唔舒服個d 黎 , 如果lms 想嬴

可以諗下bp 壓落ziv 到 , 玩下分推 , 前中期靠fofo + karsa 頂住 , 下路照舊穩就ok

如果打5v5 團戰 , 應該輸7成

應該都唔會大變動 , skt 既上路太難玩 , 本來就難揾人 , 以為今年bang 會走 , effort 上黎 , 花生走埋 , 會成隊有新景像 , 不過睇黎又係差唔多

老老柒柒 我真心覺得lpl操作同韓仔55開 只不過唔夠穩定咁解

其實一直都係差上路
lpl 唔係幾識handle 上路split push
even lck 好多隊都唔識handle split push
睇夏季lck 好多都係huni 拎住fiora 分推到贏
如果lpl 有人match 到嘅話有機會贏champ
笑左咁多年the gap is closing, 係今年world 特別睇得出

Bjergsen會唔會贏到uzi？
重注左Bjergsen

咁樣反cup

幾好睇

肥閪fiora

唔在意同冇時間準備係真
但落到場 全部都好認真打

uzi第2個冠軍

uzi隻kalista... 世界第一應該毫無疑問

全場都強國人

其實佢真係ad神 單人操作冇可挑剔..

LPL 3:0 LMS

1 > 0
博為係關鍵

第一場逆境波 最後幾下EQ連技換返血 仲單殺埋

LGD kersa ???????

冇乜人睇 加上決賽係台灣打中國 亞洲呢邊又少人特登起身睇 西方又唔多想睇

Wenger out

雖然話西方好salty但又唔難理解，投完票四日明星賽睇得果兩日，個rolster 又唔係自己想要既
當然如果西方有入到決賽會多d人支持，但唔能夠掩飾今年成個明星賽係垃圾既事實

LPL 係咪黎TROLL GAME
個PICK真係睇唔透

西方輸到咁 雖然盃仔 但都一陣陣柒味

957又練杰西

笑死人。支那台 d人 係咁話lms5人gank 下唔公平

lms呢d強開陣. 捱到前期就屈了 但始終係lms

Ahq可能得

睇完LMS 個陣就知贏左
風哥關鍵時期又發功

xiye 既廢

又可以睇lms唔識end game

Lms = FW 中上強化版

岩岩一開波 支那個chatroom係咁刷鐵頭龍龜撞死灣灣。依家係咁刷點解出龍龜
支那

azir係counter齊勒斯定點 前期冇人理單線贏20cs+

Uzi curse is real

opgg數據 azir打xerath係最低勝率

100% KP Junglers

今場lpl由pb開始on99到完場

Fofo痴撚線

Uzi冠軍詛咒

fofo真係..唔好比jt耽誤啦 打兩年 連世界賽都打唔到

5 chinese cant win

風之bp真係on撚99
拎poke陣打5個強開陣

真係好fit 唔知j team比佢咩價呢
浪費人才

Lms fp varus. lpl有咩可能唔搶j4同azir

好多場中路都直接打爆 頭兩場都可以話佢屈zoe

哇 傳說打團王 LPL俾人屌打
係咪因爲盃仔又唔在意

我覺得唔搶azir可能係就算對面揀都仲有xerath可以打
係估唔到中路counter pick都玩到咁
唔搶j4就真係

second pick艾希唔搶j4 睇到o撚左

想睇多次uzi 汎

風哥今次精忠報國
估下兩場bp 又係尻下尻下
直落3:0

等睇lms贏左又話其他隊無認真

艾希大技成場係唔係淨係中過雷歐娜

Uzi俾個打完就退嘅bebe屌打
世界第一ad

留名睇風哥為國亂ban troll lpl

強國傍述使唔使咁快戴頭盔
話聯誼會唔使太認真

訓左冇睇
點解呢隊野琴日叫CN今日叫LPL?

完全有得打足5場

屌打???
雖然我都憎支那姐
但係LEONA + VARUS 打ASHE都冇贏線點屌打

lpl輸緊 uzi都贏兵wo 想問點屌打法

其實前期cs +對線係lpl果邊屌打
但之後開戰比人狂開下路先輸返轉頭

咁強控 lms 嬴唔到線已經叫嬴左

唔搶ez搶mf咁有自信

有好運姐 要拎酒桶

好運姐團戰屈好多

今場xiye既自信pick都贏唔到應該3:0了

李星唔洗咁早揀囉..

大家快D聽下大陸台
個個都死老豆咁既聲

加隻貪肯奇

安妮

昨日打lck game1出過
我自己覺得liss仲勁

睇完BP LMS又贏了
ANNIE 打GNAR 我覺得係對到線 唔係贏線
加上ZIV咁勁，LMS又贏一

LPL個陣靚d 三線贏

我發覺台仔台果2條友係無睇昨日lck game1佢地點打annie

Annie打草叢好屈

FOFO

下路大爆炸
呢隊lms同埋lpl都係睇jg搵食

fofo...讚完就咁

前期入野 李星太蝕

bq一正常番就全線屌打

13分鍾輸6K
痴撚線

10k

所以第一場真係輸尻BP...

又變左第隊咁款

李星柒pick

始終都係得韓仔先識打逆風

讚左一場 之後大爆炸

真係唔讚得

見係bebe last 一場 先支持下lms

守得算ok

回唔切防就開巴龍啦

唔夠傷啦.. 有曬眼 一開 過黎即刻ace

AD位bebe輸120兵痴撚線

打回原形

一開波對面300, 好難對線既

咁佢都210 差一個頭

主要係JG爆炸 壓力太大

安妮完美壓制李星 扣住個暈你已經唔洗諗踢過黎

安尼op pic

ban lb了

AD 紅方唔使ban ez,只要藍唔ban mf
uzi是但拎隻都壓制到bebe
而家2邊都好撚多野要ban

bebe真係吹大左

冇吹大，不嬲唔睇好

最尾做野miss 左 衣家1:1 定 2:0

哦

早兩日成版都係

本預期佢打得好，但有幾場現幾突出 依家打回原形姐

又李星..

開踢

睇個BP應該都係LMS輸

lms抄lpl上場d英

教學局

All star 就歡樂下啦

見到ZIV選完LMS全部笑晒

牛扒 bp 係咁架啦

twitch chat : china copy china

你有練annie咩
拎出黎打人地隻gnar

今年太認真 冇舊年咁多歡樂

咁樣自爆

認真有認真好 歡樂有歡樂好
最好就加埋最fatfat
好似nba就太撚hea 5打5悶到

唔落點燃

依個Annie skin個R成隻Malphite咁

踢出身價

ziv練角 兵都未尾得好

開baron開得咁果斷

都係冇咩優勢..

mlxg搶隻kha'zix做過D咩

支那

Mlxg

3盤2勝？

卡力斯咁易玩咁屈都玩到咁 呢個位秒唔到ad..

MLXG輸出會唔會低過隻牛

我諗差唔多

ziv troll 撚到..

台仔做乜5打3都唔敢開

好7呀fofo做乜

uzi輸出好撚癲

到底我睇左d咩。又黎雞包紙包雞

點解會又係lms拎到巴

唔係蛇蛇 場game冇左 救左3次

btw mf 招r真係好on9

Karsa簽早咗啦

咁大優勢都未識完game...

Fofo 輸出好似低左d

JTeam

一團戰就走先

三龍 40分鐘
似層相識既話面

做乜9走得咁快，又唔係唔夠打

打緊乜

兩邊都打得好柒

ZIV

我唔明bebe企咁遠做乜

ziv玩緊咩

mlxg同xiye真係醜樣

ziv最大問題.. 冇坦 carry唔敢打

佢最大問題係落場打

MLXD

台仔冇啦

ziv妹夠未

mlxg

廢撚到

bebe放大?

mlxg賣笑 卡力斯呢隻op角玩到咁

LMS拖撚夠未...

mvp MLXD

未，食多2隻巴龍先

開團唔夠打 上路換樹人完左場

bo5真係現形藥水

點解khazix 6lv進R? 我平時QWR

推唔到塔
打團又唔夠打
點唔拖,只可以單捉再打

拉拉拉拉拉拉

生性啦LPL 唔想睇台仔打飛機

我係唔係睇緊S2?

g得啦掛

好7

完啦好嘛

bebe on9到 見到個企位 屌左聲

見到李星自己一個係上面

就知送梗

次次KARSA都係咁

咁多優勢都可以拖到輸返轉頭

好似冇見過annie開大

呢場用暴風凝聚就爽

熟悉既LMS回來了

ziv唔識用annie好心用樹人比人壓早D完場算啦

3:1 完場，chatroom最好睇

擺明for fun啦呢場
btw Ziv

真心廢，咁多機會開大暈晒對面都唔開

好撚廢呀你

台仔台果2條友好撚好笑

拖撚左一個鐘頭乜play都無
fun乜撚

Karsa李星會戰冇山哥咁勁

mlxg除左放個w幫人R下痕之外做過D咩

uzi成場無點比人打過咁濟

zzzZZZZzzZzzZzZz

真係安妮換第隻贏左 痴線 比賽練角 d技能範圍感果d全部唔熟

李星係呢個情況底下真係無咩用

ziv你是但flash出去r件啦好嘛

偷到

金身

李星偷龍再金身好撚型

karsa.. 又升價

好撚燈

佢想試另類annie玩法

RNG karsa

幫手燈埋ziv

我指係死守既情況下搵唔到位開戰

annie呢？

偷到龍又點 贏撚到咩

我覺得呢場既時間長度會長過昨日lms vs sea既2場總和

仲有一分鐘 又巴龍啦

本身佢都唔熟呢隻英

已經過左啦 琴日22 25 依家都70

如果秒薪計佢地就和味咯

會唔會打死BEBE架

又巴龍

支那要證明佢地都食到咁多條

73

想問下有史以來lol 比賽最長係打左幾多分鐘?

睇下邊隊信念一鬆就gg

兩邊一齊賣笑

zov真係銅牌annie咁

9x分鐘 好似係

唔想大陸狗贏呀...

ziv可以再廢d

台狗大陸狗邊隊都冇所謂LA
快撚D完LA屌

打到公司就食飯都未完

有望挑戰

karsa值咩價

話左嫁啦 偷到龍咪又係無撚用

meiko救左ziv

3個企埋都可以只係r到一個
Ziv

睇下山哥 無論係比壓力定踢人都超勁
Karsa真係好廢

Annie上路真係無撚用

好撚癲.. d會戰除左ziv都好精彩

Bug左sor

75分鐘

人嘅問題
annie bot玩得超勁

longest international game in 2017

80 lu

mf後期連牛都打唔死

終於肯輸

ziv做乜9

swordart好撚柒勁

80分鐘

80.01

ZIV同打小隻有咩分別

做移動眼

3:1

都唔知睇左d乜

80:01

另一邊都打少隻MLXG

齊人有閃ZIV唔開

死撚哂又閃入去開大

弱智

ziv呢次真係黎troll
下場ban 左annie算啦

兩邊都打少個

LMS唔識end game

好撚無聊

pro同平時打rank點同

咁既垃圾比賽都要BO5

呢樣真

自從S5之後 ZIV根本就廢左好多
重咁多人吹?

訓著

Bebe

屌你老味80分鐘 睇撚到訓著

真係ziv 問題
佢同mf 未試過一齊大技

差d救世界

冇坦唔敢壓高地

Bebe算係咁啦

G2 957先carry完一場 pro唔同:0)

LMS最強AD

另類趣味
鬥耐

下路個波有閃又唔開大, 搞到爆兵營輸大龍, 之後先係巴龍開
Ziv

打到好盡 電競老人黎講都算2線

唔關事啦 打團無優勢過

練角練左80分鐘

Bebe出番燼啦

我想要特價skin呀

會ban

Bebe算係咁

BEBE再...再一年啦

一直玩死守，annie同LeeSin又無用

呢樣真
一場等於3場solo Q
識練一定比賽練

頂得耐少少 可以收晒

派SKIN俾禾

睇咁耐 第一次見到Ziv troll足全場
平時最多都係小失誤 今場真係0用途 MMD咁

咪撚再吹ZIV啦
佢只係LMS算最強
一直都有睇LMS
S5之後 根本就廢

-.-

karsa起碼一直係度嘗試make play
ziv呢

其實後期fofo除左招大都無咩用

未gank過+殺唔到人都算
俾人偷兩次龍真係得啖笑

睇到又急屎又急尿

support拉黎拉去都拉果2件又係無咩用

EDG KARSA

你個名

MLXG 真係好撚廢

RNG俾佢拖撚死

究竟G4會唔會有一邊會ban annie呢
不過下場我覺得會打好短時間
2邊D體力應該都差唔多無哂

屌我唔敢去廁所 睇左70分鐘 驚miss會戰

Ziv根本未去到lck一線水平
s5巔峰個陣都只係同肥閪55波
台仔就拎佢單殺marin吹到依家
marin都回塘啦
仲吹到ziv同cuvee khan smeb同lv

又番大陸

痴撚線 佢成個世界賽 打爆冠軍打野兩場又唔講 安掌門被佢當狗咁撚
係4強troll左一場
全世界邊個無troll過 troll過就叫廢咁無人勁

無錯
就係因為一年s5巔峰就吹到已經
好心無睇開LMS就咪撚亂吹
S5之後收左皮好耐啦

mlxg係今場廢姐 平時j4勁撚到

mlxg好似唔識玩螳螂咁

今場贏果隊氣勢好好多
lms做唔到一股作氣，今場又咁樣輸
明明上下gk都係前期英
中路用雷兹，拖慢晒
打唔到lpl第二場個快節奏
ziv唔識玩就玩番正常上路啦，唉

洗兵快算唔算

去LGD 下年完一定走

mlxg得一堆坦同蜘蛛叫做勁過karsa
其他輸出型佢識玩 但一定無karsa咁勁

戥bebe 慘

J team隻jay

事實係 lms係bo1打d套路 博lck lpl冇做足功課
bo5就 game2就摸清

其實有可能係marin

又marin
佢之前唔係俾lgd賣走嘅咩

冇留意lgd好耐 垃圾dogv走咗未

轉左打pubg職業啦

可能既
但都岩之前karsa 話有G字
EDG VG RNG LGD
其實好多都有G

慎sup 有冇得諗

g for gaming 呀嘛

karsa會唔會有隊友係lpl隊 依家

ziv會點花式賣笑呢

唔覺EDG 會唔要4396

撇除4396歷史地位同fans多
EDG簽karsa先正路

上年都有個FIRELOLI 啦

打後備代表唔要咩..

上年春季EDG成季都係用愛蘿利打JG

mlxg隻豬女好撚勁
今場lms要贏就下路一定要打到uzi大爆炸

邊可能 咁難為廢老

最後咪又係4396

clearloveX

XIYE 派膠咪贏

Spring 4396 係自己閉關變7
佢話要打SUMMER 咪即刻比番佢打

ez 雷歐娜輸線 咁你搶ez托咩

土影黎黎去去都係呢招gank

睇個樣LMS 88

叫BEBE 打嬴UZI 真係為難佢

LMS自Ban Azir啦, 場場Azir都派膠

meiko

BEBE老啦

雷西教學

LMS得TOYZ同MAPLE隻AZIR見得下人

呢隻thresh..

bebe最後一場同uzi含撚 謝幕

屌打

toyz

第一場azir玩得好既
第二場比人counter pick+jg劣
今場jg+下路劣
對一隻中路劣勢英黎講算係咁

meiko d e好撚癲

gg

5k了

完場

真係唔洗睇，又係打爆既節奏

自己都玩唔好啦

bebe咁快輸40兵

咪俾粒膠就算
你睇下佢S5 D比賽先
佢隻azir同viktor唔係講笑

mlxd

唔講刺客,單講法師
toyz絕對係S5台港澳第一

用咩都輸uzi

陰公既係佢回哂塘都仲係LMS最勁既上路

睇好pk
有個好後勤訓練佢應該會超越ziv

Ziv招大有冇用過？....

個FOFO 打平局都好似唔識打機咁
冇CARRY能力 要順風先識打
睇完呢個BO5覺得MAPLE勁好多

下路走佬用過一次

垃圾

唔洗3:0 同第二場打到80分 算係咁啦

BEBE用ez輸mf 用mf輸ez 呢條友點解仲有得呃飯食

國際禮儀讓一場

第一埸9PICK

所以佢唔打了

KARSA

仆街karsa又偷到龍

karsa重擊>mlxd

最後一場啦 比佢啦好嗎

LMS D JG個個賊仔黎

玩燼好好睇睇

其實CONDI有冇人投 我覺得佢勁過MLXD

佢想打人地都踢佢啦

meiko 隻雷西好勁

咁係世界標準而言無邊個可以贏返佢既單論AD位
佢係JT係比jay搞到好似好廢
同埋呢個meta岩佢先咁,aa champ黎講佢唔入流,但技能型比較好

邊有可能勁過

呢波可以拎返兩座塔加龍

中國贏左啦？

贏左一波但我仲係覺得lpl贏硬

KARSA 267

LPL throw

講完即刻送多波

屌打都咁都throw

打滿5局啦

FoFo

講多幾波... lms fans

台狗又精浸

虛火 lms一定禮尚往來throw番出去

lms 贏就好笑